心目中最高質手遊公司

首選Ｎetmarble
七騎士，七大罪 全部都係手遊界良心 史詩制作 要遊戲性有 要故事性都有
係唔明點解唔出返隻海賊王ｇａｍｅ

cygames

so-net 我大哥

GungHo 開啟左課金手遊大時代

同意係佢開啟既
但得一隻高質

SE

$EGA

Netmarble真心良心,0課都可以有齊d野係慢小小,七騎士好正,但佢d角色平衡真係差到仆街,新角永遠逆天,唔夠兩星期又新新角逆天,到後期真係亂到仆街先棄,但角色同技能真心靚

$upercell

MARVEL 果隻正野
雖然課金, 但課得甘心
唔課都一樣儲到.